亞洲人要具備咩條件, 先可以打入NBA ?

我覺得首先要身高...
亞洲人身體對抗注定比唔上黑人,
但至少要夠高....起碼一米九,

另外就係要射三分準,
講緊係180俱樂部
林書豪其實速度係NBA算好,
但問題係佢射波唔夠準

基本我覺得夠高+射波夠準,
已經係NBA可以同人打

我覺得首先要身高...
亞洲人身體對抗注定比唔上黑人,
但至少要夠高....起碼一米九,

另外就係要射三分準,
講緊係180俱樂部
林書豪其實速度係NBA算好,
但問題係佢射波唔夠準

基本我覺得夠高+射波夠準,
已經係NBA可以同猩猩玩玩具

中資老闆
殘廢都打得
唔派落場先黎小粉紅發動第一波攻擊
之後到官媒
然後煽動白左you racist
最後高層跪低
唔跪出外交部發言人

樓主講緊亞洲人定黃種人先? 西亞同東亞好唔同

奶共

田臥勇太

首先唔識受傷，姚明 林書豪 易帝成日傷先搞到打唔到NBA

冇得搞 亞洲人體能先輸

打得nba果d都係癲佬 除左體能決策傳送彈跳都癲既

姚明都係好一般 華人先神化左佢

咁多年都係一輪遊 好似得一年唔係

姚明體能一般但射術同視野係佢個身高同位置上係頂級

nba平均身高2m
亞洲人1.9m根本唔夠做, 林書豪都1.91m
但亞洲人高就冇靈活, 要靈活又冇對抗
所以根本冇得玩, 打番乒乓波啦
不過射三分就同意既

假假地都算all star game 同all nba team常客，06年world cup得分王， 唔算一般啦

應該咁講，身高226係優勢但同時都係劣勢。 你打低層次對手靠體硬食同埋高舉高打就夠做。但去到高層次，03年asia cup 泡菜隊守唔住但靠外圍射三分都差少少逆轉，去到nba人哋playoff level嘅team唔單止守得住，亦都可以喺姚明防守端度玩針對

Jordon Clarkson 係菲仔混血
亞洲人，體能唔差wo

有黑人血統點同

Nba team華人咁多票

同埋商業價值大

講實力好一般者 至少帶隊

舔共

所以nba果d人唔係單係體格強

每次判斷都好快 走位好勁

姚明林書豪呢d商業價值大者

實力一般啦

姚明係配種配出黎既BB

除左體能 展臂 彈跳 防守硬度
走位 nba果d個個頂級

亞洲人其他方面都姚明名氣大夠高

打落都係一輪遊 冇得玩

首先要有一個好嘅培訓系統，由細就訓練基本功和意識

食正Asian Lives Matter運動時
到時余文樂都有得打NBA不是夢

你ON9架喎
你知唔知180俱樂部歷史上只有7個人入過
現役得KD同CURRY
其他都全部係名人堂
簡單講 亞洲人無爆發力 速度慢 如果係外線球員
就算射波幾準都好 都唔會入到NBA
因為你會比人守死 再加上你一定會係防守黑洞
依加亞洲人無一個入到NBA就知啦
根本亞洲籃球就由細細個訓練開始已經唔入流
林書豪係接受美國籃球訓練先可以到達依個水準
依加既亞洲水準只係停留係 傳傳傳射三分 無架啦
完全無任何其他腳步技術可言
大佬你知唔知當年姚明係中國打波果陣D數據係有幾撚閪恐怖
佢直頭可以場場1打5
入到NBA都過唔到第一輪
BUT我覺得姚明唔增重既話 應該會更強 而且無咁易傷
因為佢從來都係技術型

.

你都痴線既
姚明係真係勁
佢屌打魔獸
同奧尼爾55波
射波準過射手
籃底技術係名人堂級別
佢係CBA係橫掃所有人
如果CBA都唔可以橫掃
咁NBA都一定企唔穩
只可以增重帶來好多負面影響
力量係強左 但無用 佢唔係力量型 佢主要靠射波同勾手
增重會減少腳步移速 防守會有影響
再者就係人重波羅蓋就好快打柴
結果佢都係波羅蓋打柴退休

又唔見oneal Td 候活 打柴？

姚明 策劃 防守 同oneal都冇得比

一輪遊唔係冇原因

去過睇nba球星來港就知nba球星幾恐怖

反應勁快 姚明靠身高先搵到d飯食

對住其他一線中鋒都係冇咩用

功能太單一 換著oneal拍tmac已經好屈

oneal 候活打左柴啦
你睇下oneal都係因為傷 之後已經第一線退落黎
候活更加唔洗講
係湖人第一年已經有背傷
之後變人球
姚明一輪遊係因為TMAC同佢輪住傷
佢廢就入唔到名人堂啦

奧尼爾第一場對姚明
一開波就比佢連封3球
全NBA得佢做到
再加上佢射程遠
其他岩岩入NBA既姚明未增重真係勁岩依加小球時代
我可以講依加NBA係完完全全無任何人可以守到當年既姚明
AD果D都只會比姚明高度食撚左

條J有Jamal Murray咁上下size

佢入名人堂係商業貢獻好大 打入中國市場

td oneal kd ad都勁佢好多

分析獨到
有邊個打藍波勁係唔夠高射波又唔準架

識玩玩具

全盛時期接近20+10都一般？
呢個數據係任何年代都係頂級內線 而家keep到6 7年
00年代中期可以話係第一中鋒都不為過

邊D一線中鋒呀
入NBA第4年已經可以拎到22分 10板 1.6封
第5年25分 9.4板 2封
第6年22分 10.8板 2封
第7年19.7分 9.9板 2封
依4年全部罰球都係85%以上

入左4次季後賽 平均得分係19.8
最高果年係25.1
咁樣都只係搵到D食呢
咁依加全NBA 9成9中鋒都可以退休

今年Nikola Jokic都係25.1
咁佢係咪都係對住其他一線中鋒無咩用

佢真係唔識架WO

做大佬帶隊 一輪遊 都叫差 咁冇入過playoff個D叫咩
做唔到大佬做綠葉個D 黑人白人個D 球員叫咩??

t-mac 一樣俾人叫麥一輪 咁佢係咪廢冇料到???

please subscribe to

NBA 咁少亞洲人係唔係Racist?

西書

YM咁都叫一般？！
無嘢呀，唔識唔好扮識啦

只可以話2個都多傷病
同埋果陣好多球都係靠單一球星死打爛打用到殘
湖人KOBE 魔術TMAC 速龍卡特 76人AI 火箭姚明 木狼KG 騎士RMBJ
熱火WADE 綠軍皮亞斯
所以果陣好多球員係勁易傷
因為無第2個巨頭
場場都係用球星能力用到盡
基本上有雙巨頭 無傷病影響
已經係穩入季後賽

如果佢生係依個小球時代
歷史地位必然上升
我諗唔到邊個守到佢
守到佢既就只係增重後既傷痛
因為果陣仲係主攻籃底既年代
佢必需增重防爆底
但負重佢亞洲人身體波羅蓋就頂唔住
如果無增重就唔會咁多傷

當年係美國個個都話that slow bastard

可能sampling細，但起碼唔係個個好似你諗到佢咁勁

拎過二陣都一般
Child登仔
都唔知有冇睇過佢打波
係度9up

搵馬雲去咪得

姚明
場上位置：中鋒
效力球隊：休斯頓火箭（2002-2011年）
個人榮譽：8次入選全明星，5次NBA最佳陣容，
個人數據：場均19分9.2籃板1.9助攻，罰球命中率高達83.3%
百大球星排89都只係一般
名氣既野係有影響
但數據實力係唔會受任何野影響
佢最強果4年場均20幾分 仲有年25分
名人堂唔係靠名氣入架

姚明只係特例，有邊個亞洲人有咁高同時又咁好射術，剩講罰球都吊打99%NBA內線球員啦

屌你啦，nba咁多年都搵唔到幾多個有佢咁高又有咁好射術啦

個陣夠話curry孱仔防守黑洞啦
印象中火箭齊腳打playoff都係得一年

你硬係要攞呢幾個咁top既比
其實已經代表咗姚明實力的確有返咁上下
其實你係咪覺得只有名人堂level既光叫勁

有呀 全部都係Hall of Frame

要喺大陸有名氣＋唔好太樣衰＋nba 板凳水平is enough反正淨係比佢垃圾時間落場，永遠拎底薪（不過都～2000萬人仔一年仲未計佢場外收入

反正點都唔夠人地打，不如淨靠名氣搵大陸錢好過##對對隊波＋聯盟＋佢個人都好

三贏

Joakim Noah 入過1隊添

咁Noah 咪勁撚過Yao

Noah = 3線中鋒，Yao 頂盡四線

連oneal都認同既c位
你話作一般

唔好on9啦
Noah拎過dpoy都3線
連登標準

AD 拉桃朋出黎ankle break 佢都得啦

桃朋都變廢鋒

一線 我當oneal ola Drob

2線 Jokic Howard

Noah 係3線有咩問題？

你當
連登標準

你覺得Noah 同Howard Jokic Oneal 係同Tier?

得罪講句，排Noah 係3線都好比面佢

其實應該係4，5線先岩

吹撚大左啦

係你條傻閪一二三線都未識分
出去睇下人地點分啦柒頭
你以為自己真係連登標準咩
9up當秘笈
用你個邏輯cp3 kawhi ai呢d應該係二三線

亞洲人1.9m其實唔夠高，黑人彈跳力起碼多10cm

首先要有人民幣

陳信安

AD拉姚明出黎 2米08對住2.29
高你成21CM
射波會比姚明封
剷籃都未必得 因為有身高優勢後追都分分鐘封到
AD對姚明就好似5號位對1號位咁
仲要AD唔係真係有1號位速度
但係姚明進攻一定打撚爆AD
首先姚明唔洗增重已經撞得入AD
再黎身高壓制 點射你都阻唔到佢
AD係對付依加既籃底好用
因為依加既籃底同以前比真係弱好多
依加成個NBA都係著重外線球員
AD連字母哥都打唔入啦
雖然字母哥都打唔入AD

Jokic Howard同 Oneal 同tier?

Boozer同okur都射到桃朋跪低啦

一個pnp 空曬任射

AD單防唔到桃朋我認同，但可以靠double team夾

但ad 簡簡單單pnp 輕鬆射波，桃朋根本追唔到

易係性格問題 本身英文唔好 又唔多講嘢埋唔到堆

用你既邏輯Drob一定係二三線
咁你又放係一線？
你首先搞清楚自己個標準係咩先啦阿哥

實力+榮譽

Jordan clarkson

Haddadi

Drob都一線咁duncan lebron應該係0線
你真係好搞笑下

同埋姚明生涯場均19+9+2.2
唔係輸比drob 21+10+3 好多就變4線

Boozer夾住2年MVP加最佳防守字母哥可以入決賽未?
ad 簡簡單單pnp 輕鬆射波 姐係一個籃底球員完全打唔到籃底
你估佢得分會少幾多
要射波我搵CURRY啦
單核入決賽既魔獸都比姚明打爆
AD拉住表弟 RR9過到第一輪未
三巨頭都過唔到第一輪呀

老表斷腳，佢+Rondo 4-0 拓荒者

Btw 我講boozer 唔係BLO